昨日下午茶 沙嗲King

白咖哩豬 好似$52

諗住有價減 但過咗期